世界上有冇一個英文生字 係冇 a.e.i.o.u

諗左2個鐘

By

fly

Cry

Dllm

Why

sky

Sky

樓豬

Why?

on9

y=i?

你就真係on9啦

有冇啲冇y字尾

Myth

9月升小一老師會教㗎啦

shit

gym

pk my bad

rhythm

我覺得Y都可以等於i咁滯

frd

sp

ptgf

英文生字 係咪唔識字？

Lynn?

諗咗兩個鐘

樓豬今年幾歲

brr
brrr
by
byrlbyrls
bys
crwth
crwths
cry
crypt
crypts
cwm
cwms
cyst
cysts
dry
dryly
drys
fly
flyby
flybys
flysch
fry
ghyll
ghylls
glycyl
glycyls
glyph
glyphs
gym
gyms
gyp
gyps
gypsy
hm
hmm
hymn
hymns
hyp
hyps
lych
lymph
lymphs
lynch
lynx
mm
my
myc
mycs
myrrh
myrrhs
myth
myths
mythy
nth
nymph
nymphs
pfft
phpht
pht
ply
pry
psst
pst
psych
psychs
pygmy
pyx
rhythm
rhythms
rynd
rynds
scry
sh
shh
shy
shyly
sky
sly
slyly
sphynx
spry
spryly
spy
sty
stymy
sylph
sylphs
sylphy
syn
sync
synch
synchs
syncs
synth
synths
syph
syphs
syzygy
thy
thymy
try
tryst
trysts
tsk
tsks
tsktsktsktsks
typp
typps
typy
why
whys
wry
wryly
wych
wyn
wynd
wynds
wynn
wynns
wyns
xylyl
xylyls
xyst
xysts
zzz

人名Tsz
都唔知鬼佬見到會點發音

sync

子

咁你就浪費左人生既兩個鐘

夠膽成個字冇y 係裏面

CRWTH - 凱爾特族的弦樂器(跟小提琴差不多)
CWM - 圓形山谷

hmm

mxxxxx

a e i o u同y根本就係啲韻母 冇佢地一係就擬聲 一係就根本字不成字 柒咗就算啦唔好兜

Tsz

google words without vowel就有LIST

好慘
你果兩個鐘頭拎黎打飛機好過啦

秒

好撚柒

樓豬英文應該唔合格

樓主柒過碌葛

my

y可以當i發音

cyst

Spy

夠膽無b
夠膽無c
夠膽無d
樓主仲有廿個飯蓋可以撐

暑假特別多屁孩

Sky,幼稚園教

好on9
人地講到一堆生字又話要無y
咁自己定題又話要無aeiou
y好多時發到音 咁又點

自己定完題又唔撚服
一打都廢事派

Y係當i

垃圾都形容唔到樓主

Ng Tsz

戇鳩仔仲係到死撐

Lymph

夠膽冇英文字

zero

樓主做緊暑假作業
咁易做都上黎問 去check下好

zoo

自膠 sorry

其實生字係解生僻字 你唔識嘅字
上面冇乜係生嘅

15分鐘即知你的英文水平

There are fewer lexical words with none of the vowels AEIOUWY. The longest such lexical word (not counting interjections) is tsktsks, pronounced /ˌtɪskˈtɪsks/.

上邊拎埋啲廣東話拼音出嚟柒

DLLMCH

樓主個腦

姐係點讀

用左兩個鐘思考點衝出黎柒
樓主好波

"The crwth(pronounced /ˈkrʊθ/ or /ˈkruːθ/ and also spelled cruth) is a Welsh musical instrument similar to the violin:[11]
He intricately rhymes, to the music of crwth and pibgorn.
cwtch (a hiding place or cubby hole) is also from Welsh (albeit a recent word influenced by English), and crwth and cwtch are according to Collins the longest English dictionary words without A, E, I, O, U, or Y.
A cwm[13] (pronounced /ˈkuːm/) is a deep hollow within a mountain, usually with steep edges, like a corrie, such as the Western Cwm of Mount Everest."
From wiki

FUCK

根據音標，畀返個i音，應該讀"tisk(輕音) tisks(重音）"

Zoo

自膠

廣東話拼音果d 真係唔知衝出黎做乜

柒囉

username

世界上有冇一個英文生字係Q開頭，第二個字母唔係u

你好撚柒呀屌

卡塔爾算唔算

我剩係諗到Qoo

QR

Qatar

Qat

樓主係咪弱智

QWERTY

屌 樓豬你好撚柒
我你係就潛水算數啦
仲要繼續衝出嚟獻世

有冇啲冇y 又係2個字既生字

大家在腦震盪
諗諗佢

好柒

想騎劫

上面個表都唔少啦，自己睇啦好嘛？

Post?

你就真係腦震盪

DO

你係咪曲線問功課

延伸討論啫

回應返樓主，要知道英文生字係由syllable（音節）構成，而syllable係由vowel（元音）作核心，再輔以consonants（輔音）組成，因此所有英文生字都必須要有vowel；雖然有樓上巴打畀嘅例子（by, my, myth），但其實佢哋嘅發音都有vowel（/baɪ/、/maɪ/、/mɪθ/）

結論：嚴格上嚟講，樓主冇錯，因為所有英文字發音都必定要有vowel

m&m

Qatar嘅Q發音係/k/
但普遍英文嘅Q發音係/kw/
所以我都唔明點解會將呢個地方英文名翻譯做Qatar而唔係Catar／Katar

乾坤一開, 三七氣流一開
地藏王菩薩請上座
弟子關聖帝君願代天巡狩
一切照天理而行
如有違背, 願遭天譴及五雷轟頂
乾坤一開
一個亡魂, 一個, 兩個
一定, 乾坤一開, 一個, 兩個
定落去, 乾坤一開, 三七氣流一轉
東南兩個放埋落去
乾坤一開, 一定
一個, 兩個, 三個, 四個
重差兩個
乾坤一開, 三七氣流一轉
大樹後面一位, 一落五位
乾坤一開, 重差一位

重差一位, 走左去邊?
天山雪嶺, 兩邊一走
乾坤一開, 走返落黎, 唔需要等車
乾坤一開, 一收, 三七氣流一轉
六位, 齊哂, 而家就幫你地上路
幫你地投胎, 閣下意思如何?

本身已經諗住幫拖，原來又係肥絲

Sync

Qi
Qin

樓主唔識嘅字呀

On9

兩粒鐘

咁淨返個1個鐘59分鐘做乜

識睇國際音標都唔出

Fk

當英文譯中文果陣，Q讀ch音
因為跟普通話拼音

樓豬衰咩比老師罰

幼稚園？

因為阿拉伯文真係有/q/
而阿拉伯文羅馬化時就將/q/寫做q
但係英文冇呢個音
所以就用個差唔多嘅/k/代替

我係咪真心咗

應該中譯英喎

英文冇exactly /q/呢個音，所以用最接近既 /tʃ/（ch音）代替

ching識嘢喎有玩開scrabble?

笑到仆街

qi
qin
qat
qaid
qwerty
qadi
qursh (呢個係qu 後冇接vowel)
qibla
qoph
qajaq
qindar
qintar

仲有d其他 冇u後嘅q words
tranq
guqin
suq
fiqh
waqf

利申 scrabble專家

Qoo

有人答到，然後樓主：

有冇啲冇26個字母嘅英文生字

quote

笑到停唔到

佢地會讀類似su音

利申名有呢個字 加人在外國

係，手快打錯

好感動
引左一班真係會正經討論既巴絲
覺得呢個post都算成功
但負皮小啲得唔得

推下先